[1月新番] ACCA13區監察課

冇人開

OP ED
慢熱型 應該無乜人睇

最佳op

但覺得幾高質
呢類型既好啱我

留名

茅人睇?

好高質

冇人討論劇情 ?

終於有人開

留明
幾好睇

我估主角應該係王族

知道個frd收到指示監視自己都咁老定既

第5集一開始

多士好味

兩個痴漢

無人睇系列 明明都幾好睇
連d字幕組都懶做 出得好慢

一黎就皇族

日本都hit㗎好似
仲要聲優唔使錢
唔知點解呢邊就冇人睇

王子睇黎又蠹唔哂

岩岩上百度睇左少少漫畫劇透
如果真係岩既話 王子唔但只唔蠢 係一定有心思有觀察力既人

利伸 爆劇透條友都係食生肉 所以佢都唔係好confirm有d細節位

幾好睇
幾邊勾心鬥角
我覺得最後都係皇帝既一場戲 因為op

話口味完 今集已經開始直入主題
王子都開始出手了

如果你唔劇透睇既話應該會幾
成個故事睇得出係好有鋪排 劇情係經過心思熟慮設計

岩岩黎料就完一集真係好吊癮

無阿我動畫檔 不過feel到戲情真係唔會差
本身個名仲以為係四騎士無睇,
一睇 係文戲既黎喂

諗住王子只係想溝女點知

正啊個個都各懷鬼胎
睇下王子點搞主角
P.S.妹妹好正

王子 目標一心一意都係對準王位

最慘反而係主角個fd

OP好正 仲要慢慢上色

出咗full

究竟佢幫幾多個人做野

一個白髮佬一個我估係國王

今集啲作畫靚左

係某程度上尼諾真係奉獻左一生比主角咁濟 大叔

估唔到會用咁就帶過左尼諾既背景同吉恩既身世
咁樣反而有d失望 搞到好似無乜feel咁

btw 今集有部分位有誤導成分

我覺得ok喎
不過25歲讀高中

所以話尼諾先係最慘 真大叔黎
之後重有排受

今集真係幾虐心 先唔講尼諾身世
特別係臨尾蘋果蛋糕 真係酸左一酸個心

先甜後苦

尼諾愛上左吉恩

平平淡淡咁帶過左尼諾既一生
呢個平平淡淡既風格同尼諾講野同生存方式好夾
好心酸

黑鬼終於黎料 好緊張

點解呢套咁高質反而無乜人睇

照咁睇白髮長官唔似係以前二公主既侍衛
反而課長有D可疑

無錯 課長既戲份都多左突然間

諗緊佢係侍衛既時候,但頭髮顏色又唔岩
染髮又染埋鬚又未免 ....

呢套野d男人個個都好浪漫

綠毛好似好奸
真係完全估唔到

基到仆街

個幕睇到眼都突埋

突然心痛白毛

真係超展開，邊個諗到
不過又證明左本部長係忠既

為左和平感覺又冇咩奸唔奸

估唔到白毛咁撚廢

李李烏姆個樣似為權多過和平咁

op尾個國王

覺得有啲似利利烏姆？

一直諗緊點解冇人睇呢齣
原來開左耐，自膠

Btw覺得好好睇，完全估唔到

Op不可盡信？

似姐

其實吉恩仲未表態就已經係咁比人推上台？

本身單野都唔揚得,應該當默認

吉恩今集好似另有諗法咁

我覺得吉恩唔會想做王，佢似係hea下hea下過日晨啲人

搞到佢下定決心添

吉恩做王喇
本部長做嘢啦

但佢應該都估到利利烏姆家想控制成個國家？